其實ptgf係咪共享經濟嘅產物？

Share economy 講過會弱化擁有權同時又加強使用權
將剩返嘅嘢租出去去增加回報效率
好似uber 就用盡架靚車 airb&b 就用盡自己間樓
咁咪同d女平時冇人要/冇仔陪就租自己出去做ptgf 用盡自己嘅道理一樣

推動經濟
增加就業
小本創業
極具潛力

Yes創新科技局要支持下

咪有instagram lor